Тестовый проект для задания на взаимную оценку.

В проекте одна сцена Scenes/SimpleScene.
В сцене находится куб, который можно вращать влево и вправо при нажатии на соответствующие кнопки.
Изображения в папке Textures, скрипт - в папке Scripts.